(IQ題)依個世界邊個國家最幸福，三頁有人答到我直播用自己碌鳩整啫啫雞煲

個答案用咗我五秒黎諗，不過睇死你班廢青都答唔到

推

樓主好柒 冇人想答你

因為佢哋答唔到

唔識答都唔使負皮啦

柒過比人秒

冇人想睇你表演呀樓主

明知會走數，都唔知答嚟做乜

意大利 因為統一左

唔走數都要用顯微鏡睇啦 答黎把撚

有錢嘅人最幸福